京阿尼歷代眼鏡娘Top 3

No. 3 田中明日香 （たなか あすか）
三年級生，使用的樂器是粗管上低音號。副樂團長，負責帶領樂團低音分部的職務。統率能力十分高，但並不想成為樂團長或副樂團長。曾說連當上副樂團長都是被百般請求才願意擔任副樂團長一職。一直在樂團的衝突中保持中立，從不講自己的想法。紅框眼鏡為其標誌。

牙清u 又黎啊

No. 2 真鍋和（まなべ のどか）
和小唯自小就認識的玩伴，推薦小唯參加社團活動的人。有著深紅棕色的短髮，配戴著紅色的無頂框眼鏡。頭腦清晰，是學生會幹部，3年級時就任學生會長。因著唯的關係和輕音部成員成為好友。另外，也是澪後援會的主辦人（在曾我部學姐畢業後接任）。
姓氏取自The Pillows的真鍋吉明。

今次冇爭議

5負皮

第一位呢？

不愉快です？

九成係

京阿尼都無咩眼鏡娘

No. 1 栗山未來（くりやま みらい）
被秋人稱作「很適合戴眼鏡」的長月市立高中一年級生，劇場版未來篇起為二年級生，並成為了文藝部的副部長，是個擁有「被詛咒的血脈」、可操縱血液能力的異界士；右手上有無法回復的傷口，用異能操縱的血液從傷口流出，故平時得經常性纏著繃帶以止血。
平日相處較輕鬆，但會冷靜沉著地運用血液應戰。口頭禪為「我很不高興（不愉快です）」。
曾因殺死兒時玩伴伊波唯而感到自責，後因秋人的介入而解開心結。
興趣是園藝及更新部落格。因為把錢都拿去做園藝，所以經常缺錢。

今次我就撐u 啦

OK

栗山未來AV好正

無番號你講乜都得啦

長門都無,樓主一定係00後小學雞

樓主真on9

樓主不如轉行做假膠

第1次認同樓豬

真鍋邊會夠asuka 前輩打

長門消失了...哭

生徒会長の坂上智代...

因為真鍋由幼稚園到高中畢業都同小唯同校

長門唔係長期載眼鏡

小林都好過和啦

總覺得小林唔係「娘」